有apply過cx fa 既入一入黎

早兩日online apply左cx fa,
今日收到email 話
“We regret to inform you that your application is not successful this time. Please continue to apply for other vacancies within Cathay Pacific Airways.”
有無人試過？
第一次apply 連Di都未有 就直接話我not success
我上番cx check 個 job applied 睇個status
係“application received”
我係咪要等半年喇

衰左啦

連degree 都無？

陰公

cx d hr先真係做野
Regret letter 一定會出

冇呀 meet左basic equirement炸
但in都冇得in

想知有冇巴絲都試過收到
有啲人話冇in過的話 唔需要等半年
都可以再apply

咁有無人知
我final之後in progress左成個月咩消息都無
係咪都收得皮

我想問邊條link可以睇到自己job apply個status?
搵唔到

打去問下囉
如果未in過就reject真係好少
可能你個樣唔岩佢心水無謂晒時間

non degree holder apply hx la

最近CX基本上係人就請

你入番cx career個網 之後log on
去番view porfile
有個job applied嫁
果到有得睇

打電話冇人聽 send左email又話我仲係審核中
要再等回覆 都未有見到我個樣

會呀 只係都未in就reject 即刻好頹

我有fd做緊都話未聽過咁 我都唔知點解
我而家反而想知我需唔需要等多六個月先apply

我都見到有啲人係咁
in progress左3個月先話fail
浪費人時間

可能夠人用掛
CX係唔係都咁多人Apply

呢間公司狗屎垃圾都請

樓主唔好灰心

分分鐘過一頭半個月打返俾你，問你仲有冇興趣

我都遇左fail架啦
但早少少fail比我快d等過半年再in得唔得
好pk呀

唔洗等半年啦 試幾多次都冇用
應該係你profile差到screening都過唔到
報啲再低下d既工種啦

咪灰心 通常最後你會搵到更好offer
際遇呢家野

apply 咩post?

其實唔係灰心只係唔明
因為有同我同學歷既朋友apply左
佢早我半年apply已經做緊
所以我都唔知點解

Flight Attendant - Cathay Pacific (Hong Kong Base)